全香港最垃圾嘅醫院，齊集最垃圾嘅醫護人員

我在博愛醫院綜合專科病房3S住了兩晚，用地獄來形容這個地方實在非常貼切，唔知大家有冇同感或者遭遇。

北区醫院, 卜街中嘅卜街, 冚家剷中嘅冚家剷.

講你就講啦 屌你老母
你老母我㩒入黎就係想睇下幾垃圾
你條仆街又唔撚打自己經歷
有冇同感？你唔撚講點有同感？
屌你老母臭閪